學術性賭球問題

如果你係買波成日輸 輸多過win
有冇諗過次次將你自己決定買咩之後買對家
咁樣會唔會變返win錢?

最主要係輸水

成日贏會唔會畀馬會blacklist